世界盃你買邊個冠軍？西班牙得7倍我屌佢老母。

訓身先

尼日利亞

巴打好等錢洗?成250倍

支持巴拿馬

意大利

波台多痴線佬原來是真的

基本嘢啦

嘩，成1000倍

留名學野

你唔係未來人嚟㗎咩

我係，但乜鳩都知好無癮，咪同大家癲下囉，ok?

當日睇住佢地出線,完場之後好真性情,正過冰島stand by哂拍手

咁就win到世界盃?

有iwobi

一個踢哂咁爆，等我買番1蚊先

跟機all in 西班牙

屌你，巴打色野

ALL IN牙朗

跟廢哥揾食

法國 Or 比利時

睇撚住明晚西班牙點撚樣算鳩葡佬啦

等收錢啦，我諗住羸左就有鋼去西班牙啦

聽晚波膽點買好？

好似未出賠率？

知贏幾多粒已經有錢袋啦

小組首名出線應該點買？

樓豬係咪到到

死啦我都唔識買，我剩係買左100西班牙冠軍

做咩買咁少

成日飯錢黎

買左比利時5k

西班牙即係邊隊? 上屆比人狂炒5球+分組出局果隊魚腩?
利申 訓身阿根廷

明知會贏買多啲啦

有錢人

今年大熱黎

我是窮撚黎

屌佢，0.1 波膽得5.5

跟

x 2

All in 沙特，神反cup

今次靠你啦廢哥

2500倍呀屌你

重槌20蚊波膽yeah

洗你講
今次上樓冇壓力

win倒我返大陸天安門裸追呀傻鳩

想買樓就由今日買西班牙買到7月15啦屌

屌要兩點先踢，好眼訓呀

比利時99%

好緊張, 好想知係咪真係 0:1

我買左20蚊

咁多人揀比利時?收左錢?

仲有冇買其他?

無咁多錢買啦，留番d明天買馬

聽日再跟你買

一齊玩啦

Espana, Espana

聽日有咩心水呀

1:0

未買報紙

嚇得我

興奮得濟

屌佢，一開波就輸錢

仲有個冠軍

一開波就輸波膽

仲有邊場你肯定會中嫁

已訓身巴拿馬

泛民打手

Espana Espana

我係西班牙打手

冇依隊咩

我想話點解咁多人揀

5g，me玩開桌球

不用怕有1分

又向冠軍邁向一大步

冇佐餐飯錢

我都輸左20蚊

樓豬會唔會記錯邊隊冠軍嫁

日本 重注 500

葡萄牙for sure

一定係Espana, 無記錯，如果錯個時空就出現左問題，咁就好撚大鑊返唔到轉頭

日本泡菜final 有無得諗

總決賽係邊兩隊？

輸死你班仆街

好似係德西

尋日豬左20蚊

竟然係德國

阿根延廢撚到啦

樓豬會唔會記錯嫁

睇完琴晚場波
西班牙似係咁先

總決賽係德國對西班牙會唔會記錯嫁

西班牙踢得好好，係葡萄牙靠c朗d罰球，根本西班牙高好多係唔夠運。

唔會掛

樓豬下場買咩呀?

德國

如果我巴西法國西班牙德國
每邊買一萬蚊
只要呢四隊其中一隊贏無爆冷
我係咪都賺

ps 無賭開

係 不過一爆冷你就輸4皮

咁值博率都幾高喎
有幾可爆冷
爆冷既話 場波應該都幾好睇
抵返晒啦

買得過

唔洗驚重有西班牙

己訓身牙朗

德國次名出線條線難打好多？

但你記得決賽係德對西

比利時 11倍

應該無錯，西班牙一定係

西班牙冠軍得返5.7 倍

好彩一早買左，有眼睇架，踢到依家最似樣係得西班牙

法國

次名既話16強已要對巴西

之前組合仲買左法對德16倍
德竟然冇首名變左同一邊
未出局已經要撕飛

今晚會唔會爆韓國

有邊幾場你係記得嫁?

西班牙win

咁只買最後果場啦

你未買？依家無7倍？

Espana Espana Espana Espana

睇到而家真係唔使諗,
神射手買埋朗, 實好好食..

買佐一注咋

葡萄牙係靠罪球，根本就唔掂。

買左就得啦

想買多D 上樓麻

夠啦唔好咁博，我都係買左50蚊咋

DC真係超撚哂班，唔起腳都有波入，訓身神射手

葡萄牙 德國
冷敲克羅地亞

我訓西班牙 德國

樓豬, E+好驚西班牙同德國係同一面

距離收錢又邁進一步。

巴西

其實一開始好多人都話西班牙係魚腩部隊，我笑撚剎出黎，事實證明佢已經變成大熱門，不過賠率已經好低啦

屌佢，西班牙變左大熱，好彩一開始已經買左

OK gun

七蚊買佐

睇完呢幾場西班牙，仲竟然係大熱
馬會又水人

一開始就要買

三場波入左6個goal, 重撚想點?

樓主，除佐冠軍，德國對西班牙，神射手，仲有咩好買呀？

同埋神射尼個係記得定預佢有？

德國要第二呀

之後可以買少隊, all in espana

借左廿萬財仔落我朗

克羅地亞

修正西班牙vs法國

做乜咁睇唔開

係唔係嫁

真係唔肯定，西班牙就放心，我加注50蚊架

得返4.5

根本好多人收到風，如果唔係無可能大熱啦，你睇上幾版d巴打個個都話西班牙係魚腩部隊

英格蘭

我唔想承認 但睇黎真係巴西似樣d

開頭個個唔睇好架，依家就大熱。

All in

買左波膽

2:0
3:0

等收錢

靠你啦廢哥

屌阿狗咁廢，無問題啦

廢哥. 可唔可以加你TG?

叫我阿廢啦
遲下先ok?

阿廢, 我係舊登都係用同一個名
你方便就係果到PM 我啦

聽日就

ok

呀廢, 你入佐場支持 Espana 未

係間bar睇緊

又要補時

踢到咁都all in
勇士

好緊張呀呀廢

好撚驚呀

你唔會記錯呱

完

樓主rip

7倍咁低？